今日收到電話話有旅遊套票送

收到電話話有旅遊套票送，

但話要去到聽90分鐘野。。。

伏味濃？

間公司叫"鴨脾" tours , 話係旅遊資訊公司

唔帶錢唔帶信用卡，帶部2G電話上去聽